<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_rater_explanation">Wie gefällt Dir diese App? Wir würden uns sehr freuen, wenn Du unsere Anwendung auf Google Play bewerten könntest. Danke für Deine Unterstützung!</string>
	<string name="app_rater_later">Später</string>
	<string name="app_rater_never">Nein, danke</string>
	<string name="app_rater_now">Jetzt bewerten</string>
	<string name="app_rater_title">Diese App bewerten</string>
	<string name="are_you_sure">Bist Du sicher?</string>
	<string name="cancel">Abbrechen</string>
	<string name="help">Hilfe</string>
	<string name="how_it_works">So funktioniert\'s</string>
	<string name="intro_more_help">Du kannst jederzeit mehr Hilfe erhalten, indem Du \"Hilfe\" aus dem Menü des Spiels wählst.\n\nIndem Du \"Mit Freunden teilen\" wählst, kannst Du Deine beste Punktzahl versenden und sehen, ob sie jemand schlagen kann.</string>
	<string name="intro_start">Los geht\'s</string>
	<string name="invitation_teaser">Fordere mich in 2048 für Android heraus!\n\n%s</string>
	<string name="leave">Verlassen</string>
	<string name="meta_credits_title">Credits:</string>
	<string-array name="meta_description">
		<item>Verbinde die Zahlen und erreiche das Feld 2048!</item>
		<item>Wische einfach, um die Felder in die gewünschte Richtung zu bewegen!</item>
		<item>Wenn zwei Felder mit der gleichen Zahl aufeinander treffen, verschmelzen sie zu einem einzigen.</item>
		<item>2048 ist ein süchtig machendes Puzzle-Spiel, und es ist das schwierigste von allen!</item>
		<item>Du gewinnst, sobald Du auf dem Spielfeld das letzte Feld mit der 2048 erreicht hast.</item>
		<item>Aber Deine Punktzahl kann sogar noch höher als 2048 gehen. Verschmelze so viele Felder wie möglich!</item>
		<item>Wenn das Spielfeld blockiert ist und Du keine Felder mehr bewegen kannst, hast Du verloren!</item>
		<item>Die ersten Züge sind einfach, aber wirst Du wirklich das Feld 2048 erreichen?</item>
		<item>2048 ist für alle Smartphones und Tablets mit Android 2.2+ verfügbar.</item>
		<item>Keine Werbung. Keine In-App-Käufe.</item>
		<item>2048 ist zu 100% kostenlos.</item>
	</string-array>
	<string name="meta_libraries_title">Diese App nutzt die folgenden Bibliotheken und Komponenten:</string>
	<string name="meta_share_title">Link teilen:</string>
	<string name="meta_translate_title">Hilf beim Übersetzen:</string>
	<string name="meta_translators_title">Danke an unsere Übersetzer:</string>
	<string name="new_game">Neues Spiel</string>
	<string name="new_game_sure">Möchtest Du wirklich ein neues Spiel starten?</string>
	<string name="next">Weiter</string>
	<string name="ok">OK</string>
	<string name="share_screenshot_error">Screenshot konnte nicht zum Teilen vorbereitet werden</string>
	<string name="share_with_friends">Mit Freunden teilen</string>
</resources>